我已經買左100$比英格蘭WIN

我今晚等馬會派錢比我

嚟聽下英國國歌

一齊入嚟集氣比英格蘭

God save the Queen!

我都買左£100

嘩 成千蚊港紙

一陣香港時間2點會跟住一齊唱

燈到

補返＄5000格仔

英軍必勝

屌 仆街呢鋪冚家鏟

賺50蚊？..

有咩所謂 又唔係大賭

50都冇埋

唉

果然燈力十足

巴打事